{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152526?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이비스 스타일 앰배서더 서울 명동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前です。 予約をキャンセルしたい場合は、カスタマーセンターに連絡する必要があります。 冬季(11月~4月)にはルーフトップへの出入りと撮影は可能ですが、着席は不可能で、食事はレストランでお願いします。 駐車は有料で1泊当たり15,000ウォンで、駐車スペースが狭いので公共交通機関を利用することをお勧めします。 ホテルの機械駐車場が満車の場合、近くの有料駐車場をご利用いただけます。 朝食はお一人様24,000ウォンで、48ヶ月から13歳までのお子様は9,900ウォンです。 朝食は午前7時30分から10時までご利用いただけます。 歯ブラシと歯磨き粉は1セット当たり1,000ウォンで、バスローブは2,000ウォンで有料で販売されています。 親と一緒の8歳未満の子供は無料で宿泊できます。 無料Wi-Fiとビジネスコーナー、フィットネス施設を利用でき、コインランドリーと乾燥機を利用するためにはそれぞれ5,000ウォンと1,000ウォンを支払わなければなりません。 露天サウナは非会員には1人当たり22,000ウォン、ホテルに宿泊中のお客様には11,000ウォンで、使用可能な時間は午前9時から午後9時までの4回の時間帯に分割されています。 事前予約が必要であり、週末パッケージの予約の際には一部の利用時間が制限されます。 すべての追加費用は現場で支払う必要があります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約をキャンセルしたい場合は、カスタマーセンターに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "冬季にはルーフトップへの出入りは可能ですか？",
            "answer": "冬季(11月~4月)にはルーフトップへの出入りと撮影は可能ですが、着席は不可能で、食事はレストランでお願いします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は有料で1泊当たり15,000ウォンで、駐車スペースが狭いので公共交通機関を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ホテルの機械駐車場が満車の場合、近くの有料駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食はお一人様24,000ウォンで、48ヶ月から13歳までのお子様は9,900ウォンです。朝食は午前7時30分から10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉、バスローブはありますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は1セット当たり1,000ウォンで、バスローブは2,000ウォンで有料で販売されています。"
        },
        {
            "question": "子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "親と一緒の8歳未満の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiやビジネスコーナー、フィットネス施設は利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiとビジネスコーナー、フィットネス施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "コインランドリーと乾燥機は利用できますか？",
            "answer": "コインランドリーと乾燥機を利用するためにはそれぞれ5,000ウォンと1,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "露天サウナの利用料金と時間帯はどうなっていますか？",
            "answer": "露天サウナは非会員には1人当たり22,000ウォン、ホテルに宿泊中のお客様には11,000ウォンで、使用可能な時間は午前9時から午後9時までの4回の時間帯に分割されています。事前予約が必要であり、週末パッケージの予約の際には一部の利用時間が制限されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で支払う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 624
    }
}